有冇推薦背生字APP

好多字都識睇識講唔識寫
試過拆字拼音法, 圖像法,字根記憶法都唔係太入到腦
想問問有冇APP係可以佢讀個生字出黎 然後我串返出黎既APP
可以比我不停練習生字串法加深記憶